自從block左慘過番印度之後，成個世界清淨哂

好後悔咁遲block

果條撚樣日撚日開十個八個濕鳩post洗版，如果冇左連登佢係咪會冇哂生存意思跳樓死？

以前po野食都還可
然後見佢開始po女就block7左

早d block好過遲d block7

佢留言果班fans先煩

淨係經常開食嘢POST 都覺得好撚煩，跟住個個傻鳩入去師師師

師你老母咩

乜撚嘢都觀塘觀塘
乜cm都係師師師
最燥係po啲女又個個男人嚟

成班友好似弱撚智咁，以為自己好好笑，識得玩膠喇大個仔喇咁
on99

D女仲要好柒

成班on9 xx師 xx師
懶係好笑咁

自從佢po男人定
就開始blk

呢條撚樣成日係賭台掛住賭

見到是靚午呢個標題就老尷到打冷震